如果做議員係為錢加入建制咪得囉

泛民陣營條路咁難行

李梓敬

成班5毛話為份糧，真係為錢一早學垃圾桶咁啦，但慘在有班on9連登仔信

咪係 反轉豬肚

二五

做泛民仲要係高危
班on9連登仔坐係屋企淨係鳩吹被人玩分化儍夸夸

啱呀，以前講既各有各做 核爆都唔割，到頭來只係笑話，俾5毛9Up幾句就打散曬

師兄講得好
講得出話為錢班人真係好低能

所謂取易不取難
好彩仲可以做支大代表
駛乜係度同你班白痴打打殺殺

講為錢班人而家知錯仲未遲